(情人節post) 我發現呢到所有留言既人都會自動pair up

好神奇
千其唔好係到留言
會自動被pair up, 無啦啦有絲打巴打叫你honey darling

Hi